[點睇] 其實啲鬼可唔可以上返自己條屍嘅身？

鬼上身如果係上返自己身嘅話，咁同生前仲係咪同一個人？

其實可以, 不過佢肉身已經死左, 入左去唔郁得最後又係出番黎

唔係可以借屍還魂咩？
啲鬼搵替身咪又係咁

隔離飯香

要活人先得架喎 死物都得咁上舊木都得啦

我係可以依附喺死物e.g.遮，神像，佛牌，毛公仔嗰啲度㗎喎
所以啲師傅先叫人唔好亂咁喺街執嘢返屋企

穢土轉生！

還到魂, 唔郁得姐

你定鬼

埋左落地底啦，上完身點攀翻上黎

唔係wo 聽講靈魂係寄存係個腦到 人死左 腦部停止運作 “靈魂”就會出左黎 要搵一個未死既人(腦)先入到去